行動post 呢?

今日有2個大遊行喎， 你想去邊個都好。

啲行動post 唔係連熱門都 上唔到1個??

快啲推返個上嚟， 其他嘢用不推文啦。
定係大家都已經唔想出? 諗下我哋未贏返個熟悉嘅香港返嚟㗎， popo濫用暴力唔會因為區選贏咗有魔法變成無問題㗎。

要keep 住 撐落去阿大家!!!!

今期和理非手足繼續聚人氣參加集會遊行，負責勇武嘅手足我見到有好多人話啲路線好難走。

勇武幾時開始會去認真考慮預約被捕書嘅詳細資訊㗎? 參考和理行進路線，其他嘢自己同自己team 計劃啦。

普通人識叫咩叫不反咩？ 有同無都唔知咩嚟嘅，大會遊行路線我得閒慢慢去研究咩，靜係知有遊行就鳩出咋。
大概係咁，應該係咁，大概應該係咁

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動